[冇圖] Tumblr 真係好撚多CP 唔係講笑

岩岩睇到新聞話Tumblr 比人下左架 我心諗抵啦
平時成日睇睇下都見到d blog主share 埋d CP出黎
又標榜咩冇毛咩白嫩 我聰明人一睇就知係CP
依d風氣真係唔可以持久 支持apple下架
1 like 1 support

比負皮果d係咩心態 ?

CP FOR WHAT?

「我聰明人一睇就知係CP」

Children porn

Chris Paul

CP雞翼

連登仔冇睇過CP? 唔知咩係CP?

邊似得你咁又要反感又要睇

冇毛白嫩